一人一份收到會屌出聲既禮物

一人一份收到會屌出聲既禮物
最好愈平愈好

蘋果日報

漂白水

塗改液 希望我知錯能改

穿嶐套

錄音帶

第二個男人嘅bb

中出

報紙
Btw中學收過五盒裝tempo紙巾盒 我fd仲用花紙包到好靚 等我以爲咩禮物咁大份 拆開個下真係屌出聲

一隻紅黑人字拖

靚仔嘅菊花
好想屌

note7

200個一毫子

回下帶先

聖誕禮物嘅話舊年既通勝唔錯

＄100 既六合彩飛

番梘

假鳩